\thispagestyle{empty}

\makeatletter

\begin{titlepage}
  \sffamily\bfseries
  
  \center{
    \fontsize{18}{18}\selectfont{
      WYŻSZA SZKOŁA INFORMATYKI I ZARZĄDZANIA
      ,,COPERNICUS'' WE WROCŁAWIU
    }
    \rule[10pt]{\textwidth}{1pt}
    \raisebox{12pt}[0px]{
      \fontsize{16}{16}\selectfont{WYDZIAŁ INFORMATYKI I ADMINISTRACJI}
    }
  }
  
  \flushleft\fontsize{14}{14}\selectfont{
    \parbox{75pt}{\textmd{Kierunek:}}
    informatyka (INF)
    
    \parbox{75pt}{\textmd{Specjalność:}}
    inżynieria systemów informatycznych (ISI)
  }
  
  \vspace*{40pt}
  \center{
    \fontsize{14}{14}\selectfont{PRACA DYPLOMOWA INŻYNIERSKA}
    
    \vspace*{30pt}
    \fontsize{14}{14}\selectfont\@author
    
    \vspace*{15pt}
    \fontsize{20}{20}\selectfont\@title
    
    \vspace*{20pt}
    \fontsize{14}{14}\selectfont\@engTitle
  }

  \vspace*{80pt}
  \flushright{  
    \fontsize{14}{14}\selectfont{Ocena pracy:}
    \makebox[220pt][r]{\fontsize{10}{10}\selectfont\dotfill}
    
    \fontsize{10}{10}\selectfont\textmd{(ocena pracy dyplomowej, data, podpis promotora) }
    
    \vspace*{50pt}
    \makebox[220pt][r]{\fontsize{10}{10}\selectfont\dotfill}
    
    \raisebox{4pt}{\fontsize{10}{10}\selectfont\textmd{(pieczątka uczelni)}}
  }
    
  \flushleft\fontsize{14}{14}\selectfont{
    Promotor:
    
    \bigskip\@promoter
  }

  \vspace*{20pt}
  \center{
    \rule[3pt]{\textwidth}{1pt}
    \fontsize{16}{16}\selectfont{WROCŁAW \@year}
  }
\end{titlepage}

\makeatother

\clearpage

